［強勢回歸］歡迎考車fail嘅入黎傾下計（5）

不經不覺已經開到第五個智障圍爐post

長駐係度有自摸 雀仔 考牌官 咩咩根 何乜乜 哈哈哈 仲有個男扮女嘅相乜乜

完全唔記得咩名 sor

歡迎綠色乜乜乜巴打 佢考筆試fail咗 大家俾啲掌聲佢

目標1take pass

上個post俾 考牌官霸咗1001好唔開心

信心係零

你可能開到10都未考完

請不要推咁快

痴撚線 傾到我5月考試1take pass 個post都未完

完咗啦 我pass咗就會開另一個主題 p牌的日常

好期待呢個post

永續考車post

民意巴 好耐無見

邊有錢買車呀你

我有mon 你嘅post不過冇留言

啱喇 唔好推咁快

摸根

你就係咩咩根

係fb見到你

你又知係佢？

100%match 時間地點 問埋同一個問題

啱啱師傅同我模擬考咗次四山街
尋日仲係咁比佢屌 今日佢話得返啲細問題了

假名+分身黎

扮乜

次次學車比人屌完都好燥底

依家唔係諗緊一take pass
係諗緊甩難唔駛跟呢個師傅了

的確係分身 名又假
個fb又乜鳩都無

摸豆根

bin c

咁無問題啦

幾時考呀

香港地考車真心on9
做足哂本份都會肥

聽日1550

另外果兩條易咗真係唔驚

最煩真係四山啲貨車

pass到 最好
pass唔到 都轉師傅

軟飯王

根本係要有上訴機制

今朝無聊去咗忠義睇人考試

我都覺會裝車cam...
有考生連點肥都唔知 考官又唔交代就走人

太樣衰= fail
露波= pass

咪好似石蔭
易比行人累死

我要買棍fit
P牌買架10幾萬車

學整車先買歐洲車

我個friend 19歲p牌買咗㗎benz cla250 27萬

收錢

女仔黎？

男仔

供車無問題.....但係停車場太貴
供車+車場都成皮 無撚哂啦

佢住村屋

嬴哂

寧願住方便d

我依家住勁方便 所以都係去外國先有機會揸車

有無人覺得香港考車好反智
仲要咁貴

你考唔到咪覺得反智

覺 等候時間長 又貴
俾成皮野啲導師都尻尻下

唔發牌，monopoly，唔憂做，又貴又惡過客
人多車多，人地錯就你揹獲

難考
但係因為太多外在因素

而考完之後司機一樣故態復萌

我未考都覺得

就算我pass都係咁覺得

即係點？

叫我真名咩事？

佢撚有女仔frd 咩

巴閉啦

輕輕鬆鬆又一day

老闆又叫我返屋企湊仔

樓豬開到5

我個孫到時會拎比我睇:

爺爺個叫Mr Bean嘅人終於開到p牌的日常嘅post 啦

所以依家有牌，我咩車都讓，係唔撚讓的士佬

好想揸車車呀⋯⋯ 幾時有得學

Hi 我係咪係之前邊個post見過你

踩住單車先

幽默感依家野 唔係個個都有

睇唔明
應該路面有d問題

上兩個都有

得閒會入嚟尻嗡幾句又走

唔記得喇歡迎鳩噏

你好耐之前重問我p咗之後揸乜車

個post有時推得太快，一陣又話開新

我真係無乜記性 完全唔記得巴打

會唔會唔記得條路點考

點解冇

自己出去補鐘啊

1231考會唔會延期

鴨駕都唔記得咩 唔記得考官會提

想呀 出去搵下師傅學下先
之後上駕院堂 做車手

學車駅johnny sir
佢好難book

但係其實你上次肥咗啲咩

考個時要等考官講左轉咩方向先打燈？
定係自己記得條路點行就可以打定？

應該係補鐘 定係學車

學車補鐘

鴨駕會一早講

自己搵 邊個仆街話鴨駕易考 個post

收聲啦 考官 我識路呀

你喺polyu嗰陣係讀咩？

我唔會自爆 但我以前做物業管理

石q

高級石Q

都3000幾5000蚊
要問daddy攞錢

未能在適當行車線上行駛

諗住爬完頭唔駛入返自己條線 因為前面自己線仲有部車

點知對頭又有部車黎緊 我又無停車 玩撚完

利申 真弱智

叫我做咩？你讀到大學未？

係街睇緊d車點停燈口

成人大學
借小小嚟去學下車先

多謝 我都唔記得點解會肥

讀到大學先

咁無聊

睇下d車係咪未到最後一個箭咀就轉黃燈就會停（不過其實d車渣得快咁多好難去比較）

老實說 十幾廿k 點解會收唔切 見到燈位就預早唔俾油 碌過去就一定收得切

考個時起碼都行25
真係要睇箭咀
過左就去
唔過就唔去

祝你唔會遇到黃燈 綠燈
次次都紅燈 一定要停 咁就唔會有煩惱

剎車好似踩單車咁姐

算啦 當我鳩嗡啦
話哂我都仲未接觸過

等肥啦

次次都有前車就正
所以d人好想有學神係前面lead到番歸

係 前面幾時打燈跟足實無死

肯撚定唔會.....
我用條撚做賭注

咁樣不會進步

攞咗牌先慢慢進步

你嬲嬲豬呀？

岩
最緊要有牌
最多之後慢慢補鐘/搵親友指導

btw跟足都未必唔死

學神生手

d仆街車手cut線都唔打燈

我想問下呢.....
後面有車cut入嚟 我要點做

忠義日頭禁學

保持車速

話時話 我怕自己睇唔到23米嘅車牌
我戴住眼鏡平時望都唔係好清

23米得4個私家車位距離，正常應該好清，睇唔到一定要配眼鏡

fail視力測試好似會收學牌，要你做駕駛能力測試先可以學返車

你考邊話？

沙田

駕駛學院望十米就得

其實街都係

由今日起戒J先
護眼

減速俾人過/太近停埋

今晚一個食乜好

叫雞

一齊

叫埋老豆

佢有老婆

真 都唔知有冇兩個車位

我冇咁pk

是但叫你讀前面架車果個就算

我唔叫雞嘅

做左乜野
一定肥

有乜會扣分
扣幾多分就會肥

睇黃紙 撞到野 俾官剎停一定肥

係咪假膠

元朗個場
係唔係 只可以報香駕先考到

是

石蔭B大斜路，A線上斜都係

不過有d師父敢博

呢樣真心on9...
仲要等勁耐先有得補考 咁吸經驗考第2次個buffer就無左

今晚咁靜 係咪睇完個施廢報鳩 嬲到唔知講咩好

定考牌巴打同自摸絲出咗去拍拖

隔離POST見到
BTW 3:38 條女叫咩名

求神拜佛聽日唔好咁多車

黃日華個女

原來副爛鏡係制服

係咪黃日華個女？

要上黎話我地聽呀

好在聽日可以操多兩堂先去考 起碼人都定啲

點解你地會識

之前有人開post傾過套劇

好正 香港電台no1

一見到考牌主任就會驚過

唔好腳震到起唔到步就咩未得

聽我師傅講，件奪命甘俾人拳頭教訓咗一次之後，就轉咗死性，手鬆咗好多

幾時輪到153, 185俾人教訓

死啦 未考都口震震打錯字 點考呀

一時大意姐 聽日唔會嘅！

記熟晒啲步驟未？

屌你 你去咗邊

其實我無哀過係啲普遍錯誤

但次次都無咩運

我巳經諗好如果個官中間踩停我我就做拓海算

今晚開心到有啲瞓唔著，駕sir終於覆咗我快期7/4，仲要11:50
呢4個月我會努力密密操，已經叫阿sir唔好心軟，要鬧盡情鬧

點解你知

佢會叫你落車俾佢揸

仲有5個月有排啦

奪命甘幾號？

做咩要教訓我

你琴晚同邊個瞓

差啲唔記得起身返工

自己

仆街仔

點解

你同自摸絲一齊吖嘛

我冇

一齊揸車

早晨 你個名好難記 有咩特別意思？

二菇des su

祝載豬隻狗巴打 今日考車順利 脫離依個戅鳩post

屌 打錯 係南豬隻狗巴打

珠

屌晒你地老母個老母 改埋啲閪名咁撚難閪柒記 蝦鳩呀叔我年紀大記性壞

講笑 我嬲我自己記性咁差 一時衝動

傻鳩樓主

我好憎佢自己呀

早晨

早晨雀仔

好緊張 下次師傅話帶我行隧道

講清楚啲先 原來係佢揸車帶我遊一轉

車.........

？？我都未開始學

我真係好想揸車

Me too

。。。講清楚啲啦阿叔

聽日又去揸

揸咁耐都未考
師奶Miss點樣

咪話9號考囉
短頭髮

學習牌只能駕駛指定路段 仲要指定時間

好想瘋狂塞車
一格一格咁行

good morning class

飲奶啦，奶好啊

又高鈣又有蛋白質

最緊要係咩啊，明目

車手最緊要係對眼

唔怕比人又濕多鑊咩

185 屌佢老母
Btw 咁多人中過佢招？

收到

驚西

但考之前就唔好啦，小心肚痛

一起身有啲緊張

邊個係呀叔

Good morning morons

Pass就一齊打麻雀

加油

一陣食埋個飯就去操車考試

時間好快架咋，話咁快聖誕🎄，然後話咁快新年，跟著話咁快就考試，之後再話咁快我過澳洲

好吖，過嚟澳洲或者等我返香港

沙田嘅朋友一齊加油

重有雀仔巴

屌 巴打 我打錯你個名 forgive me

考幾多點

駕院定其他區架？

唔緊要

1550 好似係最後一批？

唔知喎
你係考邊度啊

油塘

佢地四圍去架 所以冇關係

不過如果1150（沙駕）唔知考邊度比較大機會呢？
唔想再河畔嗱

小心迴旋處啦，最近好多大車 然後啲人唔想跟大車就尻嚟

係呀！

1150都可以河畔架

依家仲有無快期報，年零考過肥乙部
利申：棍van

咁希望我都幸運啦

最煩係四山街果邊

下...... 唔好嗱啩

再見 你去讀書呀？

有 乙部仲易

綠色乜乜乜巴打 死撚左佢啦你

丙部就停咗，乙部就唔知呢

唔讀嗱讀夠嗱，屋企大遷徙

挽留

順風啊

會嘅

其實個心真係好痛，好唔捨得

我喺Melbourne ar

多謝呀巴打

你去澳洲 只係分開獨自旅行和成長的過程，只要有足夠的愛和勇氣，最終還是會相聚相守

我唔知 上網見到

你幾時去呀？我本來初一走，不過而家有快期就改4月尾5月頭啦

唔係 我早幾日先抽到

你好可愛

不是

帶條女比我

嗰邊非常容易不過係麻煩囉
原本無諗到咁快去，而且我上年已經報咗，係疫情不斷delay ，搞到咁遲，所以學埋先囉

咁一切順利呀

肥丙部先岩，路試。岩岩上網睇學店抽快期得合併，自己捕6半抽？

都澳洲嗎？

Van 丙最好搵人抽

有機會見
Cheers

邊個係綠色

會唔會自己去仲快啲

想試吓d鬼妹係咪真係會omg咁叫

肥筆試

沙田？

再肥去鴨駕？

鴨駕一定pass?

樓主

唔準笑 我個post會交俾佢

你又有啲sense

同綠色太空人 樓主一齊去

做咩要屌佢

打算幾時交接

搭緊車過去九龍塘準備了

祝我好運

等佢fail多次筆試先啦 唔急

拎住張p牌返黎搵我地

gchi

雙黃線 又名車台癲瘋佬 專咬我

你都幾mean I like you

痴線開到第五個post

Sor 我唔中意男人

只要我一日未pass 依個post都會繼續

喂153我認得你（好鬼似胡錫進）
多謝你上次手下留情比我合格

幾時考 無追post
同埋巴打你都幾得閒 覆得好密

多謝你封大利是

ICAC

咁鍾意肥人，睇你幾時畀人打鑊金

筆試唔溫
真係會肥

我未溫過 做模擬 錯好撚多

red bull應該係考前幾耐飲

聽日第1次

老馬真係

你都知道收左封利是咩？

唔係尻比大剔就係好考官架153

10/20

抽中晒d 濕尻題

考筆試個陣已經知自己錯兩題
最後好彩都合格

咁不如直接俾個牌你

Btw 你地有冇見過考牌官發嬲，自己落車行左去，掉低個考生起路邊

聽過沙田阿Sir試過 佢話因為嗰條友行錯路 之後考牌官自己坐的士返去 叫啲師傅出嚟自己接返個人入返去

屌 我好忙架 不過依度好多朋友先覆咁密

好奇師傅點教／頂呢位女士

恭喜你 成為依個post嘅置頂 貼堂

Benz 貨van真係好好坐

真係多謝你

邊個係你朋友

你條jer仔

收工啦我

早到 可以去食tea

學車趣事多

Benz 本身好坐

樓主我又黎留名 追左你5個post

一月重考天光道丙部

一早放咗啦

點解你依家咁惡 我第一次同你講野你仲好有禮貌

唔記得你

溜後

無啦啦有車標出黎 踩brake唔夠深

咁之後有冇拓海上身

係咁比油唔撚理了

考牌官編號？

191

咁之後有咩打算

剩係錯一個位真係好灰

等下睇下有無快期 都唯有係咁

下次再加油

係咪你個elf frd?

巴打 我仲係度 you have my back

唉 果個位平時渣都唔會有車 考果陣就無啦啦有

就係咁仆街 好似玩緊考牌仔咁

仲要果條單程路黎 都可以有車衝出黎

咁田解會溜後？

我要轉左 係條超長斜要停 踩得唔夠深

下次再努力

下次下次 下次大概可以

灰爆

我閒吖 所以先開鳩post

明明其他位咩事都無 一個位就死 又係咁

世事難料 瞓返覺就重新黎過啦

我以為你地本身識真人

人地係曹圭賢老婆 you are nothing

好撚攰

有冇人係呢幾個月內fail左
但搵人幫手排快期係成功排到？

痴鳩線

自摸絲打就係成功例子

聽朝考試了

我都係衰一個位 其他都冇乜點剔我 唔緊要 等快期再嚟

唔記得你幾時考

唔好記得

聽日自摸 同磚大乜乜師 再考試 大家俾啲掌聲

搞錯呀 都唔係frd子黎

默默支持我就可以 低調低調
講俾人聽幾時考有啲壓力

集氣

係邊區？
合併定純粹丙部？

排邊區呀

灰到核爆 喊出黎

咁我地係咪frd子？你仲有無嬲我

喊啦 我介紹女仔你識

人地有南珠啦

邊個南珠

次次都係啲濕碎位出事

灰到爆

溜後唔濕碎呀 好危險

果下其實已經踩深緊

但係隔離嗰位踩得深過我 唉

一溜後就肥啦

其實果下正常唔會

係後面有車呢下先大鑊姐

加油 啪啪啪

可以比細剔 但真係要睇下個官覺得點

很尷尬

ok bb

一定係啲戴眼鏡既肥婆

臭肥婆 好煩好嘈

點解做極都做唔完絲打唔理我 係咪仲嬲緊我

無人識你 點理你

mr bean都唔識？

屌 仲未過十一月 依個post 已經去咗一半不過都開心嘅 同好多後生仔鳩吹下

新玩具

點解你咩都知

後生仔傾吓計
有冇即刻覺得自己後生咗

咩比例？

1:76 仲有好多車仔

原來仲有乜乜乜根都係聽日 俾埋掌聲佢

係樓主咁hea先秒覆人 依家唔使做咩

不嬲都後生

是 琴日開訂之後今日即刻有 早知琴日唔去訂 等walkin 但係佢勁快送到黎我屋企

我要gtr

仲未放工？

我有

佢應該係早啲寄出 我之前同嗰條友講咗 不過琴日先去俾錢 買過好多次 所以佢都係咁

聽人講合併仲易排過丙部

唔係建議最少30？

有幾多個真係學夠30

我23個鐘度 第一次棍van

不過好難量化嘅 我日頭學車 排隊練泊車 有時塞下車又冇左好多時間
有啲人夜晚學 少人排又可以練多幾次

當年26好運係港島1 take pass 左
唔想再考港島

191？

Congratulations

聽日考車
有冇ching可以打打氣

聽日有自摸絲 理大營養師 乜乜根 同埋c君要考車

大家俾啲鼓勵

第一take?

講還講

yes

師兄 你入錯post喎

屌係喎
唔緊要啦

191係幾型嘅又

想認識

後生的

但隻手好多毛

很正

我啱啱起步佢係咁R自己啲手毛

你係巴？

係

咁你嗰一下有咩感受

專心揸返車算啦果陣

我望鏡望到佢R

有冇幫下佢 幫咗可能會合格呢

比佢肥我單手軚就有

識做就唔會

唔識R毛

所以你咪唔合格

走先 有冇考慮今晚早啲瞓

笑到仆街

平時我凌晨4-5點先瞓得著
今晚決定食感冒藥逼自己早瞓

佢R咗幾分鐘

咪癲啦 食藥仲要感冒藥

聽日考幾點呀

留意啲咁嘅野

r左咁耐擺明係暗示你幫手 咁你都get唔到 抵你肥

所以你唔理我

我都唔想 鬼叫佢隻手咁多毛

原來係咁 下次瀨埋佢啲毛

真係嘅

真架呢個

重要瀨到雪雪聲

哈哈哈哈哈

打死火燈泊埋一邊瀨

天氣乾燥係痕啲

佢咁大動作好難唔注意

仲要係啲冇人嘅地方

咁都係唔好遇見，陣間炒埋車

喂呀，好核突呀

係唔係有興趣

師兄 係咪有燥狂

頹得滯無計

仲後生 咪慢慢考 之前有巴打考咗七次

1137？

其實都係一拳

估唔到我太強壯

冷靜啲
人冇事先做到世界冠軍

唔好咁啦，
我都上咗total 30個鐘，胸有成竹1 take pass, 點知回程聽到考牌官寫嘢，就嚇到唔記得cut返線入去......
再努力啦

不過話時話我真係有女仔朋友（棍van ）考咗12次仲未pass，我叫佢算吧

人才黎喎 叫佢黎接手我個post啦

好有毅力 考左幾多年

你個朋友係咪你

強壯就唔會肥啦

打人 我打飛機呀

順便

好有錢.....

呢度有冇人係近排等緊考沙田

認真，個意念有一刻飛過，
不過不行了，佢啱啱做咗媽咪

嗯，五六年走唔甩...... 近年好似半放棄狀態

我覺得更重要係......
點解仲有師傅肯教

人妻
想認識

我就我，
不過就係我其中一個好朋友

你結婚未

呢個唔係重點，
重點係竟然仲有人教

錢嘅問題
有錢搵就上啦
其實係咪考試發瘟 學車好正常嫁

考十二次分分鐘仲揸得車多過啲雪藏牌
係咪考哂全港咁多個場 集郵

你去虹水橘附近大聲問有無人考咗12次棍van嘅人妻呀
應該會應機

呢個問題問得好！

認真下次問下先

有時踩單車會經過

洪水橋

咦，唔係喎，我又搞錯......
係藍地先啱，我唔熟屯門元朗

差好遠

係藍地！附近好多村屋......
我唔知點解成日將呢兩個地方調亂

嗯，都好大可能

咁撚有錢

嗯，應該暫時休戰，過幾年復出唔知

好似我有堂比師傅屌完嬲到踢垃圾桶

有呀，佢死都堅持

聽日希望到時可以放得鬆正正常常發揮就算
合唔合格就隨緣
考車真係難過考試

香港地學車呢樣野真係好鳩
好似expect講兩句人地就明哂+ 做到哂

考試我從來都無緊張過
考車真係好淆 驚半路比人踩停柒住收皮番去比師傅潤
仲有一大錯就死亡呢樣野 考試唔會出現

未

好耐冇入黎 樓主補鐘未

唔明自己有咩咁緊張
希望上到車會放鬆到

幫我恭喜佢 你同佢講bb身體健康 食多啲奶奶快膠長大 唔好要媽媽擔心 成為一個快樂小寶寶

樓豬跟師傅行咗成個港島一次 完美

咁早起身 有無精神呀

琴晚十點瞓 參與唔到人妻討論

死老野 咁早瞓

你過多十年先再講啦年紀一大就會早瞓

自摸你要合格呀 就算合格都閒時上黎吹下水

冇人想同你吹下水

12半到訓著
5點9醒左訓唔番
中間仲去過一次夜尿
陣間飲支葡萄色算
驚rb心跳加速

考9
7點3要上車驚塞

咁緊張

訓到5hr都算係咁

今日天氣好好 路面暢通

加油
考邊

石䕃

Jerjer仔

早晨師弟

Are you ready?

男朋友今日考..

大白田街小心啲死車、對頭車同斑馬線

你教下佢

希望佢抽到個好架考牌官啦😎

佢考咗幾次？

第二次炸。上次同我一齊肥。
我亞sir 同我攞左早佢2星期架期😅

考邊呀

同豆叔一樣。鴨脷洲😅

岩岩答車上去見到的士站對面線有架死車貨車仔
希望到時走左
如果唔係有難度 cut個時就好易太接近物體

飲葡萄適咪仲緊張

飲支酒啦

早晨啊~~~~~~~~~~~~今日考嘅巴打，好運順風順水啊

唉 無問題啦 輕鬆

今日考牌既巴絲加油 齊齊拎P

早晨呀各位，一切順利!💪🏻💪🏻💪🏻

你都係呀？

你有無同我恭喜個新手媽媽？

邊個新手媽媽

多謝樓主祝福
26 終於合格了
多謝你 祝你一生平安 快快樂樂

琴日pass左啦 2take

自摸絲pass 左

恭喜 會不會買車仔揸下呀？

我又唔記得

你地拍拖未？

今日邊個pass左
過嚟啪啪啪

唔話你聽

今日好似好多巴絲考
祝福大家都考到

恭喜

買車車啦
恭喜

肥乙pass丙

加油.....乙部唔怕啦....
最要運氣嘅丙部都Pass左
乙部肥咩

5個輕微都要肥又係肥無零頭 完全諗唔到我邊忽無擰

乙部仲on9 太緊張 一黎就扭多左泊到出哂界

有d想放棄
第時有機會到外國考算
咁撚難

快期再戰啦
下次一齊pass

行得上台，你就唔好怯，怯，你就輸成世

有人幫我開路

丙部
仲諗住pass丙肥乙 點知衰埋擰頭
下次抽唔番石蔭就hihi

呢幾個月背左幾百次泊位調頭 最後肥左

丙部輕鬆上陣渣到諗住有啦
點知比人剔嚴重 但我完全諗唔到邊度無擰頭

過幾日打去駕駛事務組攞report

6minor 1 major
fail

屌 唔怪得我肥

其實係好睇考官
明明擰哂頭

就係210

今日俾215考，超有禮貌

所以先dump心口
肥小小又肥
肥多多又肥
又快過佢踩
又燈口收得切
都要肥

我寧願肥多多

係如果遲5分鍾報到會唔會唔係佢

咁我點知邊個打邊個

有兩個可能性
1。佢覺得整體望得唔夠大動作

2。 路線一去到班馬線前仲有死車 所以我要過埋之字線先cut 一路打燈打到過埋班馬線先 呢個位我真係諗唔起究竟有無望完先cut

不過撞正210 點都死架啦

可能真係考牌官原因
香港考牌有啲黑箱作業
今時今日科技明明可以做得公平公正好多

VAR呢屌

如果我遲小小先到考場
第2-3個考
可能唔駛肥丙

我驚佢同我絕交...... 爆佢大鑊

都話去藍地，今次無搞錯，仲要長腿絲嚟架

我好朋友，考12次棍van仍然未死心

佢唔認輸呀，因為邊到跌低邊到起返身...... 我唔係唔支持呀嘛

呢度除咗你已婚，恐怕大家都......

考多次快期都唔得就去駕院考算

因為210呀？

認真，你直接去駕院考乙啦，因為真係好容易

更加想認識

當日肥我嘅係302...... 但其實佢算係好人sir

心動不如行動，你知地點啦

抽下快期先啦
乙街場都唔難
但我衰緊張 唔關事
好似自摸絲上次咁

但丙真心灰
燈口煞得切，無廢老9沖，成功踩得快過考官，有哂天時地利，最後都死係個killer手上

佢乙肥姐

好呀

係210

但究竟係因為210先肥定係第2個都會肥就唔知
但咁少細take都肥真係灰左機

佢屋企有車

咁多位, 我男朋友都合左格啦..YEAH

好今晚開枱

笑咗

乙部其實豪比佢 丙部肥左乙部肥埋仲可以排快期易d排

但一上車個下真係好大壓力
一黎就泊車簡直係地獄賽程

罰你二月前每個月練兩堂

我都係好少細剔，但就3個大剔，除咗有1條我知問題，其餘都亂嚟......
所以運氣好緊要。

恭喜今日成功嘅巴打絲打。
唔得嘅都唔好灰心，大家一齊再努力！

即係朱生？

其實真係唔知啲官想點......
究竟係咪黑箱作業？Who knows?

可能另外兩個大tick係鳩take見你都肥

最灰係，燈口竟然比我煞得切
又快過佢踩brake
最終都係肥 個場己經易
唔會次次都咁有運 下次如果抽中培正/ 忠義+ 無咁好運既話

就算手車有進步 可能都係瓜

忠義路試同石蔭差唔多，都唔太難

培正難？

忠義係咪出去先拍車

泊車》路試》斜路停車起步》調頭

rav4

rav2

我仲興奮 終於搵到人幫我開路

抽到培正可以準備3rd take

唔係淨係泊車咋咩

有親戚買左 好似幾正

我都想考忠義

你撈亂左第個

我想考多次石蔭算唔駛點操

好好笑 原來依個仲勁過奪命甘

我抽返油塘/忠義/澤安都ok

係後生？

天時 地理 人和 缺一不可
下次就算有人和又未必有天時地理
真係好撚睇彩數

自私

要好師傅囉
準備換

唔得囉 你同我講 bb要飲多啲奶奶先快膠長大

今日考 前日就要我上最後一堂
d堂集中哂上個星期 咁既師傅可以點pass

快期

師傅尋日話我其實基本嘢操好晒 去邊個場都唔洗驚

你地仲有青春

可以車震了

我依家一個星期兩日

後生，肥肥哋

咪就係藤原豆腐

我衰在屋企無車 完全只係for考黎雪牌 無乜desire去渣車
比人鬧埋就更加無信心
要轉師傅重拾番信心
係咁自信低落既時候丙咁肥法其實都唔差架啦唉

何生

我要5月先考試

希望我2021年之內pass到

放鬆啲啦

放鬆左 丙部自覺發揮仲好過上堂
但撞正210

你女朋友有

又係考牌官153
考試都仲要呠人哋 惡野

個師傅操到我渣出街都唔驚 其實好好

佢屋企有車姐

我諗下次會好好多
mark定左兩個師傅都係有耐性唔惡算後生
睇下邊個有空檔接到期
比呢個師傅鬧到好無信心

有無俾你女朋友笑

屌你老母我聽日考

依個係奪命甘

153=奪命金

有邊個聽日考 準備接受祝福啦

已知：abnormal巴打

153塊面好多暗瘡疤，胡錫進mix甴近平咁款

又係的士狗

今晚同聽朝操一波
希望順順利利

利申 處

真係咩

無你咁有錢 又係度識到男朋友仔

照下塊鏡啦
你個柒樣我一世都記得

咁奪命金係幾多號

憑你最後個一個字 我願意為你祈禱

早日脫離處男狀態 打過飛機都算喎

考車處呀

第一次考

佢就條傳說153呀？

好似話唔係

你依家兩小口考到就也文也武

運輸署同國際足協一樣咁黑暗醜惡 國際足協依家都起碼有VAR 運輸署都仲係戇鳩鳩冇車cam

就憑你fake鳩我 我希望你一take pass

唔到

奪命甘係156
麥當奴係194
153無外號 但得佢用原子筆
全部都係killer

邊個係麥當勞

仲有個210

鳩✅

唔洗擔心，佢啲奶比埋BB游水都仲得
我朋友見到真係會打死我

都係好出名嘅killer考牌官
教車師傅應該好清楚
都係我個師傅同我講
不過師傅同網上都話奪命甘俾人打完之後已經好好多
同埋話呢幾個應該都升唔到一級 俾人投訴得太多

想飲

但係點解會叫麥當勞

其實我都好想知大家大約年紀

你幾歲

40有多

奶媽

心入面有個迷思，係咪報多幾次佢就會比牌你，見有d30中既baba p牌ae110送仔女番學

Facebook果d代辨快期收幾多 有冇人知

想知盲區van係望邊，轉左90度佢剔我冇望鏡

見到第2個考生跟住個師傅落車
就知我師傅幾垃圾
如果佢肯同我操一堂先上
會唔會一開始仲咁緊張
仲要尋日都無渣

實質過晒卜卜脆嘅年紀，
但外在好呃人

竟然，不過仲係男人嘅黃金時期

你唔係19ah fa

我廿尾
都未有牌

好腰好腎好男人

如果唔係移民，出入車阿媽，我都無打算考，
因為我樂做乘客多過司機，反正全家上下九成朋友都有車牌，

去外國考易d好似

我如果屢戰屢敗，第時去外國考算

大把人都未有，放心

無呀

我自己坐小巴個時留意下個路況渣

不過我丙部發揮仲好過平時

但前日唔學尋日真係應該學囉

藍地幫到你

唔搞人哋老婆

果然卜卜脆

疫情下有牌好似幾好
我比較怕係如果下次又衰，會磨哂意志

我40都未有

藍地大街

我估你廿八

有了

澳洲係易嘅，不過麻煩，同埋我一早報咗
所以考埋先，我知今次奴大機會成功!

仲笑我

無興趣估男人

mean

下次大概可以

Positive d
愈戰愈勇，遇強愈強！

抽快期
快則廿日

希望下次係好官

頂！即係再曬青春啦

後生仲易考
我都老老地

唔好再講歲數

原來咁多小朋友，
今暈真係好青春

上岸了
人生贏家

肥哂兩部好似仲著數過剩係肥丙

肥丙應該好難抽到快期

係味暫時都無話會暫停考試？？

90度唔夠啦 要成個擰哂最好 我諗120度至130度
郁埋個身 明係做比佢睇

對上一次操係星期三既朝早
咁既情況下肥泊車好正常
不過丙部肥既話肥埋乙部抽快期好過

知易行難 第一次考緊張無咁多時間空間去留意
咁就肥左

輕鬆下嘛

佢話尋日有學生要考車
仲要我前6日剩係上左一堂 d堂迫哂係上星期

原來仲有其他絲打架

個個都19歲
我老了

無
仲要唉唉聲話剩係tick左56其他都無tick 考到丙部都好丫咁

換過個師傅的希望重拾信心同樂趣

人地臨考先連續學 我上星期連學今個星期無得學 on9

算啦 第1次都預左肥
呢兩日有操下就應該乙部唔會搞成咁
不過如果肥哂兩部換黎可以抽快期。又唔拘

你個師傅係離譜啲，我駕sir考前朝早同我上咗幾堂，然後下晝直接考，睇著我考，
然後等我返嚟，一直陪著我

正常都係咁嘅

佢太多學生係佢既問題啦，但就算尋日要夜晚都要同我學一堂啦，考車最重要係臨考個幾日，我老早開始學結果去到尾無得學

咁樣肥泊位真係整定

我完全唔係喎，同佢哋都有啲距離......
Mr Bean都唔係吖，其實幾多歲唔緊要，開心share，傾吓計，鼓勵下嘛

返屋攞個軚盤練下推拉軚先

Mr Bean算係咁 成70歲都同後生講得埋

無 唔會

你嘅心情我完全明白，知道唔合格嗰下仲慘過final year寫論文炒埋一堆
嗰日我搭🚕返屋企，🚕哥哥都安慰我，然後google 左睇右睇先睇到呢個forum，拿拿聲開account,
唔開心一兩日就好，然後的起心肝再操過，下次就pass ga la

65歲原來

大家交流交流

40呀 傻鳩

心情係甩難，等快期轉師傅
仲好慶幸肥埋乙部，如果唔係仆得街，丙快期好難抽，尾期7月

做得我老豆

仔仔 要唔要零用錢呀？

40歲bean

又可以開所定新post

我地幾耐開一次po

屌有無人話我聽邊個合格咗 邊個仲未合格？唔記得晒

今日多人考車先咁啫

70歲啲記憶真係爭啲

要

求大神話我聽

問我老婆攞啦

自摸 你記唔記得邊個fail？邊個合格？

相見乜乜乜係點？

屌你 我問你攞又唔俾 人地又俾